點解當年李小龍見到個鬼婆兩粒 lin會嚇到走既😂

有人轉寄俾我 笑死😂😂

因為苗可秀仲正

Waaa

扯左

笑左

我細個睇個陣見到呢一幕已經覺得可惜
真係人細鬼大

好撚大波

個鬼婆會唔會以為佢基㗎😂

好durr

李小龍真係好撚靚仔

因為見到未經鍛練的胸部，太多脂肪，好核突

好撚正喎

佢應該表演一場功夫踢 lin 😂

Waaaaa

好正

見到個脂肪胸 驚受到感染

李小龍真係幾有喜感

個鬼婆依家幾歲

lm

唔知成龍拍完依場戲有無同個鬼妹做愛

青頭仔

已經射左係褲浪 仲唔走？

李小龍、金城武、梁朝偉都同連登仔一樣係毒撚

因為李小龍 係正人君子

李小龍係撚毒撚咩

MALISA LONGO 1950年出世

見過女人波未？

無買套 即刻落街買

因為李小龍見到你女人裸體會死

條片下面有留言話條女有訪問好似話李小龍個陣好怕醜

😂

拍之前先做la

Lm tonight j

正呀喂

條片睇唔到

屌嬲

同秒

上幾分鐘先睇到，依加想再睇已經開唔到

屌 嬲

死翻香討啦表情撚

但果陣D正經唐人係咁

嬲

屌 慢左

已經睇唔到

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌....嬲

"BRUCE LEE - NORA ..." 由於 Fortune Star Media 提出版權聲明，因此不能再使用此影片。

勁似允兒

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出

屌好撚嬲

睇返原片囉 成套youtube都有

樓上班仆街仔

頭先睇日期 條片up左幾年都冇事

好彩睇左

連登仔好仆街 自己睇完就report

你班仆街自己爽完就算數

條鬼妹係幾正

死link

屌
嬲

又準備多條bam片

Ching ho ball

好有Julia feel

對波其實幾靚

等左好撚耐仲未笑嘅

考感動天

自

李小龍:嘩~~

等到了

猛龍過江
偶像

有冇backup

屌嬲！

等左成5分鐘先識笑

細個好似睇過

點解咁有喜感！嘩～～～～

樓上老母

有冇人同我一樣隻眼跟唔到佢拳速
揮一下拳 幾下風聲

見到最大武器

條女做左人阿婆未

但堅係靚

李小龍拍喜劇幾正 佢唔識睇英文餐牌，全部叫哂湯

好波

仆街仔

個橋段幾好笑
不過佢其實好似係喺美國讀哲學

近照

huge tits

拍戲阿麻，佢英文lala聲

佢d英文起碼ielts 9分

Be water,my friend

鬼婆黎講算keep得唔錯喎

ban咗 有冇其他link

btw,當時苗可秀靚過哂依家d女神

LM

屌.....嬲

上面post youtube link既巴打係咪bam

梗係唔會啦！李小龍喺美國嗰時住正喺當時全國性開放之最嘅三藩市…乜嘢未見過啦…

Bam左

8分

套戲咩名？

猛龍過江…羅馬鬥獸場大戰羅禮士（Chunk Norris）…

因為睇到全相會嚇死
所以見到對波 個心都離一離

唔知有無食過

嘩啊吖呀

記得精武門龍哥同佢情到濃時都係攬下就分返開, 點到即止

風聲就假嘅 但快就真係好撚快

李小龍係美國出世架

李小龍幾有喜感

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲.

Cap張圖post出黎睇下係咪bam

出拳好撚快

完全睇唔到佢幾時出拳

係巴士笑咗出嚟

苗可秀堅正

睇李小龍都要post

屌...嬲

咩戲

驚要比錢，當時好窮冇錢

記得以前tvb深夜播呢幕都冇cut到
而家深夜播電影都勁撚驚青

風聲係假，但呢段係真

8:03開始

李小龍真係最典型喇沙仔
串柒柒但又真係好撚勁

而家d 細路.....屌你老尾

屌嗰句嘩～真係笑撚死

Backup plz

係而家呢一代人英文差左

upload去其他網啦

依家啲人係咪唔會睇李小龍？要靠個討論區知道之餘仲要打篇潮文出來唔知真心定假膠